點解香港打左兩星期biontech仲未有人死

說好的biontech唔合適中國人呢

藍絲話：
黑醫護亂打
打咗幾日先死，唔關事啦
0.0001%，死亡率好低啫

真係成班腦殘嚟

之前咪有個話中風
啲五毛即刻online各種打飛機
如果biontech死到人佢地應該會洗版

心水清

根本就應該追擊點解另一隻冇人死

中風即係未死啦

頭暈係大獲過死亡 , 所以科興好過 biontech

科興死人 / 泛民賣港
大家彷彿心入面一早預左

biotech中風 / 熱狗在席
即刻引到一班人見獵心起

如果噚日鄭松泰離場，建制就會唔夠人，但佢話覺得投下反對票、留紀錄重要

話口未完

連燈

燈撚到

樓主燈力唔錯

樓主快啲搭飛機走

好好利用才能

燈中了

樓豬可唔可以祝福中共